印尼記者姐姐中槍前 第一身直播

32:00中槍
31:50左右開始睇

另一角度 黑警走之前亂射

願榮光歸香港

推

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

Push

有無最新狀況?

希望佢無事

根本亂射

唔好意思 借個位
「死亡預言」今日拎磚頭上車唔係屈示威者

搏升職
姓名：俞頌豪 Yu Chung Ho
歲數：20歲
入職時間：不足一年
駐守警察局：油麻地警署
曾任職務：APM Uniqlo售貨員
學歷：2017年9月1日-2018年5月31日：紀律部隊毅進文憑（香港）
中學：基督教中國佈道會聖道迦南書院
神秘地址：順利紀律部隊宿舍四座32樓B室
神秘電話：+852 6627 0038
ID號碼：Y714291(*)
Telegram:@halobitch

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推 推到黑警仆街死

唔係亂射 分明突登啦

同一個人嚟架咩

完全唔撚似樣ok?咪撚整fake news啦又

傳俾全香港印傭姐姐知

警犬又成為國際笑話

CLS

connect印傭

黑警屌你老母

估計唔少黑警家中有請印傭姐姐

D牙唔同

牙都唔似

見到隻友開完槍d煙 明顯係對撚住個記者

推入地獄

隻眼好似bo

4點班死賤種夠膽再話係有人tk呀 我屌你老母

tui

推啊 屌

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

CONNECT印尼姐姐一齊圍剿黑警

國際新聞

下 我覺得好撚似喎

推 記者姐姐唔好有事🙏🙏🙏

今日有見到呢個記者姐姐 希望佢冇事

正人渣

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

我都覺得唔似，不過算喇，都係黑狗搞埋無誤!!

唉好心痛

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
101

癡線20歲毛都未生齊可以拎住支槍亂射

煲大射印尼記者事件！！印尼有份一帶一路！！

連儂牆可以寫埋印尼文

pish

我望住佢急救同送上車
—————

Twitter戰線 發現大家主要講警暴
我明好嬲 我自己都Tweet左好多
但係929全球遊行嘅Tweet得好少
可唔可以幫手Tweet
#ThankYouWorld #TYW

仆街啦屌 依單好撚嚴重

個記者依家點？

好心唔撚好好似藍屍咁面盲症啦
屌 棚牙都唔同啦

射記者 仆街死全家

M巾煲湯

Tui

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

咩情況個記者

擺上去國際

睇黎佢屋企人都係做狗
如果唔係邊有可以試用期未過就拎到狗舍

唔似

We will never forget

真係屌佢老味

今次又點解釋

認真一問，另一角度，應該係幾秒睇到黑警開槍？
loop左幾次，0：15～16聽日一下疑似係開槍聲但我睇唔到粒彈。

佢似當玩緊槍game

屋企有請印傭既仲唔即刻做文宣
印尼姐姐connected

有啲似 但棚牙好似差好遠？

求英文文宣

急需印尼文宣

dllm
有冇人知佢有冇事後？

記者姐姐清醒，中咗眼嘅旁邊，成個位連額頭腫哂，希望唔好影響視力。
黑警死全家！

利申：識佢

d牙之間有黑gap?

Backup

一個整齊 一個唔整齊

開槍國度由下而上
唔使解釋一定係苗頭

😭😭

心都傷啦

今次堅唔似

V

屌你老母cls

落地獄，唔該

DLLM

要無事

佢會喺秀明道籃球場出現

dllm 還眼啊死黑警

好撚嬲 希望記者姐姐無事 如果唔係咁就一世

C

棚牙唔多似

你留意下豆士眼 同埋右面嘴角個忽肉個輪廓

鳩射

搞唔搞籌錢比佢醫

如果唔係 咁今日依個咪好著數 ....

要CONNECT 黑警家中印傭 整D M血蕃茄湯俾佢子女飲

屌你咁撚近 咁多記者有咩理由射

612 主動出手啦下話
屌佢老母啲錢收落棺材 ?

亂撚咁射，專業射記者

Connect埋印尼啦

G

啲牙唔撚似

好慘😞

呢舖真係同印尼完全connect

希望早日康復
黑警真係要死全家

星期六日嘅印尼姐姐正式加入戰鬥

屌

電話未有用戶登記！

push
推到612睇到

#攝衫
#tuckinyourshirt

推。

痴線,喺呢個角度同位置射擺明有心射頭同博人地睇唔到

好撚心寒

屌你老母聽日又開記者會話要查下先知係咪警察開槍

蘋果話眼球爆裂視力減退

右眼球破裂
我屌你地班黑警

又彈珠， 首先先老屈對家

眼球破裂

慘撚過戰地記者

推上國際，要黑警還眼

仆街黑警還眼呀dllm!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望冇事

.

好慘

射穿左前邊個膠袋

大家去個page留句說話啦

大家推比印尼同鄉睇呀！！！！

還眼

黑警死全家

叫啲姐姐喺黑警晚飯加料

希望佢冇事啦...

無論受傷嘅係咩國際都好，香港人都要予以同等關注！

好人平安

印尼怕且都係屈服中國淫威....

想問有冇多D其他位既呢一條橋的片

仆街又一隻眼
頭先重有個中咗眼

完全係戰地
d ngo死撚哂佢啦屌你老母

落落下突然回頭射 依個係有心 肯撚定嫁喇

上面話唔似既應該係鬼黎

觸發印尼排華

對港共黎講其實係岩 有人性有智商就調轉槍頭啦...

教大有

請大家去個page留個言🙏🏼

己係tweeter 再推

屌你老母死黑警亂9咁射
黑警死全家

支持印尼勇武過黎幫拖

根本就係hit and run
仆街死黑警

黑警正仆街

930三罷

好似以前打cs係死角cam鳩人個D射法
真係當打機

睇條片 係真係得個頭突出黎等人黎到就射

俗稱死cam狗

[置頂]10.1 全民帶地拖！全民帶紙皮！

外交風波

心痛

屌!
7.21立場女記者吃棍一幕，已令香港政府一沉不起。
9.29印尼女記者吃子彈一幕，將會送中共政權歸西。

An eye for an eye

星期日 姐姐放假
如果佢地運物資真係最適合不過

其實核彈 今次仲有冇得話係彈差
立即解散警隊啊屌

死黑警

印尼政府一定要追究呀

點會亂射
係有目的咁射睇

唔似，但佢都係仆街一名

面型一樣, 推

死仆街

大家唔好睇完就算，留言俾佢俾啲支持佢啦

呢條片要推呀咁多位

有冇人屋企有姐姐呀 connect埋佢地

推呀

Twitter 見到

唉

push

黑警係全世界仇人

證明黨警係唔識用槍

狗仔女大獲了

DKLM 亂射

經血湯出動

乜撚嘢唔似

八月還到而家
就係等樓豬你呢啲人做野啊
快啲要人還啦

還還還
走佬你班垃圾就叻
還眼
人唔笑狗都吠

多謝你的勇氣，希望你早日康復

Twitter要人啊

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
黃大仙有支共政協議員
行動詳情可以入下面個post睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

推到印尼追究黑警淋病

Send 去印尼